[BL] 第173回召集腐男腐女 齊來研究棍撞棍的美學

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

鎮樓圖

好靚呀

第四邊個來?

火速留名

哦

感覺戀愛了

我6個都想要

JJ

睇緊produce48
見到禾珠真心煩

唔夠12個鐘就爆post

佢叫JJ?

第二個超靚

第一個係仙女
第二個係女神

agger

第二個好驚艷嘅感覺

同fd食個飯食到爆po
Btw seulgi Wendy Krystal 我老婆黎
仲有禾朱都算把啦 佢#1講左年幾終於痴左線
但我都唔鐘意黑櫻

笑我cp 想死？

十大武器之首！
打啊！！！！！

ko b女神 你同奈子一樣

直接打爆佢部電腦

我已經自綁左 快點盡情地打

好抖m

一齊打 齊齊打

大家都係一樣牙

都係男神女神

終於明禾珠有幾黑人憎
初頭我都唔信

黐線m仔好搞笑

本po首席男神：奈子
本po首席女神：ko b

大家都是人一個冇男神女神

屈我中意落雨
純粹想玩弄下落雨嘅感覺
好qq

新po

係呀

喂 你爆晒出嚟我地d行家點搵食

好qq好摟打

三四五好靚仔

我梗係知落雨無棒棒

好mean

同意

成班弱受扮晒野

如果冇鬚鬚一定係男神級

雨哥哥係呢度最心水清嘅人 冇人逃得過佢法眼

好q

係呀係呀

禾珠係akb救世豬
唔準輕寶玉咁講佢

弱？邊到弱呀 睇過

呢幾張有鬚鬚先正喎茶青

獨b對茶b好好呀

櫻花妹正好多
禾珠不可一世個樣

我都覺

照鏡啦

寶玉已經唔係第一個人中伏

有鬚先正

唔鍾意鬚鬚

我cp 我守護

今年邊個拎冠軍？又係指原？

利申：受害人第n號

好mean 喊

加油呀
搵過個

黑櫻都有黑點啦
被mayuyu笑細細個就整形monster

原來佢想茶b s佢

柒頭豬理奈
指原冇參選

指原今年冇選呀
今年禾珠終於正式登基

喂正呀
我鍾意s人

吓。。。
痴撚線賽果
以前指原拎我已經差d爆粗

以後block晒akb d野

好似未選之前已經激動到要人扶

Same 好憎佢
今年直接睇結果 頭16得兩個識

今年nmb收哂皮
都唔知我彩要幾時先可以安心畢業

冇鬚要掉出街 棄養

轉469
白麻 飛鳥

以前好睇好多
而家真係冇興趣

白石都好正

而家最紅個隊係咪乃木坂？定又轉咗？
乃木坂好多靚女

唔係紅果啲都畢曬業啦咩

白石未呀
不過佢以前靚好多，雖然而家都係靚

係乃木坂呀
仲有欅坂～

奈子肯交換相？
各位hehe機會來了，快啲tg佢換玉照

隊頭here

各位跟好隊型

你冇？

我都冇
男神tg唔敢加

排隊求大男神奈子tg

奈子好串。。。唔應人的

但佢肯同你換照

因為獨b係女神

冇 奈子唔覆me

我叫奈子玩狼人 佢唔理me

毒撚唔敢同奈子交換

自啪一打

又大又細好搞笑

果然係男神
唔係咁易攻陷

俾獨b fake左

摩斯密碼

奈子貴人善忙 大把美男美女要應付 唔會理我哋呢啲薯仔

佢不嬲係本po首席男神

下次咁樣打

你失驚無神吹奏人搞到我以為有相睇

我的錯
奈子啊！！！！！！！！！！！！

係我誤會左
仲諗住幫班hehe求tg

可能hehe求照佢會肯交換

用雨。。。雨哥哥玉照黎代替 就可以抵消你嘅罪孽

無

符合標題
好有愛

救世珠：禾系world #1 idol
講還講唔好貼相呀寶玉
用我飛鳥bb洗下眼先～

好瘦，隻手幼成咁

我都覺瘦左少少 但可愛就是正義

嘩

好qq

係呀 那些年日版女主

真係幾可愛，但瘦成咁好唔健康，我成日見到啲人瘦成咁就有啲驚

你應該都有咁瘦?

又要出動阿蛆

雨哥哥好正呀喂

佢個樣有d怪
呢張相好空洞咁

𥄫實佢

空洞係因為應該真係發呆緊

等我番被竇喊陣先

拉翻你出嚟
叫你仔仔拒絕

繼續吹丫男神

佢話個邊唔夠人用
啊啊啊啊啊啊啊啊

做獸父

真心好危

乜做組爸真係會好危險?

邊個負皮左你

me

我做組爸果時冇人溝我

可能feel到你對囡囡完全冇興趣

feel到我on9

謙虛豆

做spy？ 有得諗wo

mean

唔錯，7/10

屌 又玩first impression 又乜淫game
好嬲囉 不過校風算純樸嘅

係囉
m仔好mean，不如改名叫mean仔

唔係
得三間姐

屌笑到仆街

好叻。。。三大

典牙 茶藝mean姐姐

唔係

典牙mean仔

冇事嘅冇事嘅
你咁靚仔 其他人邊夠你嚟

我做組爸果時都無組女溝我

m仔唔駛怕 我同你一齊討伐茶mebn
你上先 我隨後

教院先係終極女校
但有體育系仔仔

系定呵呀

前後夾攻

咩係mebn呀
係咪想死呀

三間 lingu bu edu任估

我會係場外守護你

bu

唔小心打，巢電。。纻。ethfcYijvxszx v Cff

你會係場外見到佢畀我係咁s

返火星練好地球語先

無，未至於，再瘦落去唔敢包
btw岩岩食左隻糭做宵夜

我好摺 無人識我的

你入埋組做媒

茶大大 我支持你討伐m仔
頭先我係用暗黑兵法引佢比你嫁
求放過

spy？有諗過下
不過會唔會比人拆穿唔似00後

我係大淫魔 你嘅邵珮詩即將不保

我分d脂肪畀你啦雨哥哥

豬。隊。友。

打和啦super

唔會，呢個世界有retaker架嘛

你就快瘦過我啦茶b
你唔好再瘦啦

咁咪變相做組爸

真係肥
好多衫都唔敢著

關咩事？？？

應該覆佢:1.好呀 2.你鐘意啦😊 3.咁好呀😏 4.唔去得唔得呀😖😣

spy左1日就要拆穿身分

唔好口不對心
坦白說出你嘅擔憂

梗係4啦
老實d

我會覆4

1😭2😢3😞要呢啲表情

覆左
但佢話應承左朋友
佢叫我一齊做組爸咪唔洗亂諗

agger
一齊做，閃死班人

agger，唔放心一齊做啦

咁做spy拆穿後，係咪又會調去其他組做組爸

咁應該會自動升做個個組嘅組爸la

去你仔仔果組做spy

佢地可能會拉我做組爸
不過試下先 好似幾好玩

大學好多誘惑
咁樣唔係辦法
控制得太緊反而會有反效果
唯有一係信佢 一係放手
成日都擔心依樣個樣會死人架

果然一早起身就見到新po

咬你

咬番你

笫一次放題炒散 唔開心

Blacklisted mk瓊華中心七樓間距垃圾放題食屎

發惡夢了

見到邊個

惡夢黎喎ching 唔太記得夢見咩啦
好彩屋企企早起身
係床碌左陣同屋企人講翻出黎依家個心好似冇咁不安

好早

好撚肚餓

食早餐啦

豆豆早晨 食咩好

腸仔煎雙蛋

淫蕩 me唔食腸的 淨食雙蛋

你諗左去邊呀

放題一定好忙.....

你肯定啱啱食完來

邊有

好燥底

放題依家質素好差

咩事

唔好燥
講俾小弟聽

Molamola

要溫書 溫唔切
問人又9唔搭八又低效率

加油呀
我想重回校園

一啲都唔想

到你出來做嘢就會想

我做過年半野
覺得番工好輕鬆 冇壓力
放工唔會諗番工野
但讀書唔得

玻璃心又來了！「贏國」媒體：日本贏得不光彩

LIHKG @ Android

班蝗又嬲豬

原是係咁 咁你仲要讀幾耐?

我星期5都食放題 不過係尖咀
已備800蚊請客

隱藏husky配色版連狗icon

LIHKG @ Android

巧打耳

粉bb好豪牙

應該600多DD
朋友生日嘛

唔係唔信佢，而係成班妖精喺晒度 ，除非係聖僧，否則唔睇實啲點得

加油
research school有冇人工

有呀
但稅會冇左一大舊

我星期五食牛角放題

聽講伏伏地
食咩價位？

最平既上一個 唔記得幾錢
好好食wo

係咪得mk有放題？ 我見有人話出碟出得好慢
但自助bar都好似好多野食

香港仔 mk 尖沙嘴 好似total3間

好想食 但又好似好貴

簡平d既時段啦9點後好似有特價

同咬

睇吉澤亮治癒下

叫我以後點直視腸仔煎雙蛋

見到就諗起豆豆

牛角都有食過

一大早又見到雨b

寶玉傻左

我唔係咁架

早晨限姐姐

黑寶 點解你有黑白狗emoji

很想要吧
新po有人整左

將dog轉左佢就有

問第二個

你想做獸父呀？

獸到唔區

但草食系只能食草

食靚仔校草？你都好識食

得幾個人問得

你。。。。你陰我！

不了
不過可能funny

係咪想狗衝呢

太遲喇

凸肚臍茶b

係咪未過年就想我幫你開年

我要睇茶b幫人開年

睇左九號秘事未

一齊

睇咗第一季
好好睇

唔同我講嘅

Btw，就睇完世初，有無next介紹

你都冇上水仲好講

琴日先得閒返

最近忙咩？
明明見你開po講柯德莉夏萍

純情羅曼史
覺得世初點呀？

bitch部

用左幾秒姐

忙緊工作

老闆係deadline fighter 要我陪佢

唔怪得咁忙

太少女feel啦

好典型嘅果d強勢男欺負弱受/女

但個受/女又口裏説不，心裏卻如鹿撞

我比較鐘意d，無講明係Gay，但成套野滿滿嘅gay情果d，例如之前果套游水

同英劇sherlock

我記得依套，排第二先

打死你

咁睇冰上的yuri
btw口裡說不明明你就係咁

睇下到時邊個打邊個

收到

我都睇緊Yuri呀
真係腐到

Fu g

講完自己有無笑

啱啱先幫完你

打我啦

me真係笑咗

[有片]世界盃賽事 日本球迷完場執垃圾 感染他人齊齊清理看台

D cm

逼害哥倫比亞球迷要執埋一份，日本可恥

日本人真係好怕麻煩到人
但有時我會諗成日都左諗右諗唔攰架咩？

呢套韓漫真係好萌 夫夫日常勁有愛

好gay

一起身就食傻 — 覺得幸福

一名來自中國的女服務生不會說英文 新加坡男：滾回中國

外國真係好，可以理直氣壯咁鬧呢d仆街

食到傻未？

食到傻左

一起身就俾茶b mean — 覺得悲傷

你個牆頭草

mean仔

以後叫你茶bean

茶b同m仔好qq

bean係屬於豆豆

m仔同寶玉仲qq

恭喜一對新人進場

當我死咖

又嚟 話題終結者

獨b好有霸氣

陛下，請恕臣救駕來遲！

佢哋尋日先用西班牙文互flirt，仲搞笑到豆豆好嬲

你點做兵架

啱啱先放飯

慘慘 快d食飯
食咩？

保護茶b

藉口，有邊個唔係一點放飯
我仲早覆過你呀

茶b係屬於我 我要拆你地cp

BL po 三傻

點解你知有bl 三傻

之前你地有位老朋友入黎叫你地BL 3傻

詳細係邊3個我唔清楚，只係知有茶b

係咪你，茶b，kob?

好霸氣

點解嬲

你同寶玉啦

唔使理啲傻仔改嘅名

原來係3傻

茶s M仔m
Perfect池

m仔話係奈子，然後豆豆話連係佢同m仔flirt都唔知
之後m仔話係奈子講先

三傻係夫子，夫孑，同個咩無敵xxxx

落雨

我剛柔並重 我都保護到你

天作之合

m仔真係負心

你？！

後日先可能落雨

兩個淫0都要有猛一輔助架嘛

你知唔知要攻陷奈子要有咩條件？

平日：淫零暖男
床上：大總攻

今舖唔撐你
誇左d

奈’s Starter pack:
鬚x1

長毛x1

眼鏡（optional)

[ 慎入多圖 ] 海毛蟲湧港搶灘 泳客有難

慎入好嘔心

口爆

渣嫁.....唔通你係渣零

好不安

潔癖

到底如何才能得到茶b的愛

潔癖做唔到一嫁...點樣放零仔放鬆後面呀

放手吧..茶B不是屬於你的

通常我用玩具

渣攻零

我冇巨根

可是我喜歡巨乳

又要出動欣宜同catgirl

要留鬚+長毛

雖然琴日返炒散唔開心，但有靚仔同事，抄埋牌，可惜年紀同身高都細過我，大姐姐的煩惱

上次佢先話要奶仔仔 ，依家話有潔癖

口爆點都易接受過奶 卦

高妹就算ok,男嘅都未必接受

我都有印象

呀

大姐姐

之前都有唔少外貌同性格可食用仔仔，可惜身高，就算我唔介意，對方都介意

快啲腳咚姐姐我啦

SAD BUT TRUE

想問HSBC個app可唔可以知道自己幾時入錢，幾時提款？

可食用仔仔

因為我返過一更炒散，係銀行一星期內過數

但已經差不多一星期，我唔肯定

個個現充

你講緊PayMe?
琴晚先試完黎
朋友架話會彈whatsapp出黎通知佢俾左

我想答架但答唔到 無用hsbc

佢入錢都可能要幾個工作天架wo

變左可能要10日

應該唔係payme

酒店出糧唔會用payme 掛

我唔知呀所以先想問下係咪

唔係幾敢用電話去搞銀行野 覺得好危險..

我融啦

我唔會過數轉帳，但查閲紀錄係ok

其實依家用fingerprint recognition+ email sms notification 做交易係安全嘅
唔用某國嘅qr code俾錢技術就得

腳咚

可以

用匯豐網上銀行可以即時睇到所有紀錄的

邊度

結餘>銀碼>交易紀錄

ko b rich

check紀錄都rich?
一到月頭就要捕住幾時出糧梗係清楚

笑左
是說試過唔記得check出左糧未結果又係俾人話有錢
點解大家都好似講到關於banking 嘅野就有理冇理話人有錢

竟然可以唔記得check出糧未 真。有錢
未到月尾我就望佢幾時出糧

Me 好少睇
因為本來就好少錢

因為果時因爲同事d是非搞到個人唔得閒理出左糧未呀
再誇張d試過要禁錢—》有錢可禁真有錢
唔洗禁錢—》唔洗禁錢都有錢可用真有錢
真係公就佢地贏 字嘅話佢地都唔會輸就係

我見佢地咁開心叫佢兩個開房咋

我試過好窮日日去望一次睇吓會唔會有奇跡
點知望到第八日真係多咗六千蚊
原來係細佬唔問我就借咗我戶口過數

究竟有錢人嘅生活係點

你成180 難左d

20多歲青年酒店笠頭自殺亡

LIHKG @ Android

20咋喎

快d開晒d app周街走可能掃到佢

唔好偷偷del左個字好wo

偽娘

唔好影我相

邊有奶呀 無呀

可以
首頁撳你個金額就睇到

我估係一張黑卡就通行...？

岩岩先考完試
Gg
10點 先仲食緊飯

考完就算啦限b 仲有冇其他科？

英國首個王室家族同性婚禮 前妻牽他走紅毯

LIHKG @ Android

Kob櫻b

lab report
諗記都唔想做

被cut更

冇咗360

仲要係17個一次過交
我做左7個炸

出面好恐佈，都係BL區啲人思想最正常

這是獎勵

摩牙

限b接落去

出面唔敢咁明目張膽

我都想嫁入王室

我承認，我鐘意真琴做受多過攻

我只係唔小心打多左隻字

The Kingsman 啱哂我啲西裝眼鏡控

SAVED

最鐘意都係Steve同Bucky

年下

呢個似年上多啲

Eggsy
Eggsy係我既

我都係 本身鍾意Stony 但愈睇愈鍾意Stucky

Stucky先係生死之交

Eggsy永遠係受

搵唔到eggsy受x tequila 攻

tequlia

成堆現充，釣唔到你叫哋上水

上水

Channing Tatum

Magic mike

有Matt Bomer

Ko b條咸濕婆未上水

Matt係打丁嘅好素材

。。。。
你冇素材點上水牙扑青

獨獨

Peter lee個porn star

Eggsy 受

召喚獨女神 tg

宗介癖好

googled 唔錯

寶玉還好嗎?

寶玉傻左
獨女神tg我點會冇呢

不不不
我真係想問寶玉冇事嗎?

忽然想宗介做受

我知
所以我都用 而唔係

寶玉你睇吓大家幾錫你

咁讚下我猛一

我就來暈

人唔笑..

你真係唔知過往我係幾咁威武

猛一

暖男夫子

Show me

Prove it

半點等咗呢個機會好耐

諗起之前dior個廣告

IIIIIIIIIIIIIIIIII 'm gonna swing ~
from the chandelier
from the chandelierrrrrrr~

俾ko b識穿左

第二個部門d人好惡
一個部門叫我問另外一個部門 一個話人定係另一個部門度...
另外一個又話唔係佢度 推黎握去...問多兩句仲屌我
駛唔駛呀咁對同事呀

屌番佢

咩職位？屌唔屌得番佢

孔雀仔仔

ko b鍾意J靚仔，但佢一啲都唔咸濕，我做證

邊個嚟？

夫子對啲仔仔好溫柔呀

細粒過佢只有硬食

屌我果個唔知咩職位 但應該係呀姐級 佢把聲都幾老下

半點屈服在權力之下 好多事都要仲搵佢

寶玉咁QQ得閒讚下啦

你鍾唔鍾意佢呀？

鐘意但唔係愛情

如果佢靚仔過彭于晏呢？

屌你夫子 又flick 仔

都唔得

咩係flick仔

如果靚仔偽娘起上黎靚過所有女仔,傾果傾國呢?

大話精，你上次明明話肯獻 比乳硬

Flirt
唔准笑我打錯字

唔好得罪雨b

靚仔偽娘=寶玉
傾國傾城=....

Cute cute

樹熊好QQ

我係話欣宜同乳硬比喎

咁即係你係有條件下可以做gay

你依家連欣宜都無喎

講緊自己 ？

件件仔你都覺得QQ好鍾意下嘛

可以唔揀就唔揀

依到d仔係幾高質

咁你上次又揀乳硬，你上次點解唔兩個都唔揀

唔理雨哥哥了

辛苦半點bb

唔好走呀
你要勇敢面對自己 inside desire

南亞匪四人幫「老笠」16歲少年搶走200元

十點鐘就喺巷仔打劫好猖狂

嗚呀雨。。。雨哥哥 忍唔住要丁你

pornstar

咖喱蝻

張超雄，難民之父，做左咁多年議員cap左咁多水，有咁多錢都要個女排政府宿舍

200蚊都好意思係個學生哥到搶d南亞匪係有幾垃圾先做得出

南亞人真係十偷九騙

答左先

最撚憎呢d大愛左膠
南亞幫幾時進駐海怡半島？

垃圾渣滓 蝻

唔好

半點你住海怡咩？
難民之父張超雄住海怡wo

應該叫某位清好好調教佢地

我怕係某位清俾佢地調教番轉頭
淫蕩的母豬

唔自爆 但唔好 唔關我事嫁 南亞唔好搞我

南亞賊只會劫你財

架車經過西營盤見到個好似Jamie dornan 既鬼仔（但好瘦 ）

瘦
好似我咁

認錯你係侵仔
半點快啲帶返個貞操鎖保護自己呀

唔好劫我財 我好窮呀 銀包得番唔夠500蚊

豆b 身型啱啱好 適合食用

支持奈子走出衣櫃
為本po淫零謀福利

靚仔=
白人+靚仔=

唔係夫子咩

白人+靚仔+大隻+巨根=

我會用替身術 搵侵侵幫我擋

如果仲有鬚鬚就要召喚奈巴了

做咩喊呀
瘦仔已經門面贏一半 另加豆b 男神靚樣

侵仔逆向強暴蝻
以1姦4

姐係豆豆係鬼仔
鬚 ？

原來唔駛大隻+巨根已經可以召喚到奈巴

兩個都係
夫子係咪1仔呢咁

唔係鬼仔

自稱直男

小魅魔快啲拗巒佢

其實淨係鬚+正常樣已經可以召喚

姐係有好多鬚啦

只要係鬼仔留鬚就得

有毛仔

唔使鬼仔?

號稱連the rock 都不能拗彎夫那堅硬挺拔直過間尺的xx

仲sexy啦喊乜鳩牙

如果有正常樣 有鬚要溝奈巴 奈巴會點

佢玩開solo

次次想留鬚都生唔出

佢會答你有錢先得

鬼仔有保證姐

留唔到鬚 出極都係三四條

呢個鬚鬚奈子會嫌少

佢好似係直仔?

正撚到

你係最多去到點?

視乎有幾多身家
有冇車有冇樓有冇上進心

夠多未

你得三四條?
好白滑

有好多錢有高潮嘛

唔知，但未見過佢同人有對手戲

咁其係你都直唔晒姐

奈子 :

一撻撻
唔出得靚

認真mode
真係有個有錢仔溝你受唔受溝?

鬚黎講就⋯
多多益善少少無拘

佢入行前好似係有女友。。。
冇對手戲唔出奇 直仔拍gv不了

一撻撻都好牙可以當鬚根咁留

唔關事架
D女嫁個有錢肥仔唔通又係鍾意肥仔咩

知唔知gay porn category 入面有straight 嘅items，唔好扮唔知，拍啲直仔搞gay，btw近年啲gayporn ，會加入女性，通常飾演老婆，阿媽角色撞破人做正經嘢

專家

係咪一定要靚仔，肥仔受唔受？

一撻撻係咪即係有啲位生有對位唔生唔連貫？

係

你想留鬚？啲人話揸拔蘭地好似得

扑扑車可以挑戰一下

如果劇情話一個直仔搞gay(演員係真gay)就冇問題
但直仔為賺錢去拍gv我個人唔太鍾意睇
至於你話加入女性扮女友老母呢啲就冇咩相干可有可無

4KG既炸雞飯 15分鐘內食晒 (可以4個人)

都係工一份

有一半都係直

咁唔好俾我知佢本身係直就得
我會一律當係gay

15弟鐘食1kg你得唔得？啲雞有冇骨？

冇骨
我應該OK啦...EASY汁

15分鐘喎

其實我唔係好知1KG有幾多食物
1KG既壽司=幾多件壽司?

同路人

咪前幾日識

gv的奧義就是睇兩個男人搞真gay 一個真gay屌另一個真gay
直仔去返女人度唔該

原則

好老尷 係十分老尷

我都唔知 但好似又唔係好多

講唔講得佢點flirt你?

上面講左

1KG 大約33件 15分鐘輕鬆啦

十包中型薯片

今日見到靚仔有鬚洋腸，可惜矮我丁咁多，我唔介意⋯，但唔知佢o唔ok

佢知唔知你俾佢呀哥屌緊

唔係得飯，有埋雞喎

33件15分鐘 好勁

你抄左牌定點，o唔ok咩意思

笑左
我幻想緊寶玉係仔仔間房俾佢屌緊，佢阿妹記咀角含春咀whatsapp 寶玉

重點要將d雞攤凍先 唔係嘅話會俾d熱油燙死

其實經過

佢唔係飯加埋雞=4KG咩

呢啲嘢要小心處理 唔好同仔仔一齊笑個妹 話晒人哋女仔面皮薄
佢真係溝你嘅就正正經經拒絕人就得

travis係直
will braun都係直

龍武軍

Travis全名係咩?

好友情下

已經唔識解釋

corbin fisher既travis

呢張似友誼照片，獨b你想表達啲咩？

Travis係做開1定0?

有錢又靚仔又要睇上你 ？
唔係阿bob咁已經要還神

佢做0俾人屌到射

生活迫人？之前架仔消防去拍gv都係為左幫補家計
仲要人工好un

比南亞劫財唔劫色 ？

[img]圖片網址呢扑扑 [/img]

龜頭Bob皮光肉滑都唔係好難頂姐

我比錢佢走

有d搞笑 但可以一試嘅

叫你扯啊！

辣殺

黐線好正好撚正嗚呀
啡髮就係Travis?啡髮正到仆街

獨獨去睇吓 真係好正 你睇完應該會愛上睇gv

Travis

係牙就係佢 勁撚正喎佢表現得
佢真係直????????仲正過真gay

你睇得咁快既？

佢話佢係直

豆豆未放link前我已經搵到了 直接跳咗中間睇

我係唔會相信

3p果部？

係牙

3p果部佢俾人整到射左2次
仲要射完之後搶左黎繼續打
真係好撚正

被幹射

｛尋人｝旅行去玩遇見到一個真心理想型既男仔

[black]俾人屌到射咗兩次 最尾仲要玩到dp 之後仲吞精 仲係直?不能相信[/black]

一陣睇

佢係追人定玩鳩人

叫聲仲好正

[black]俾人屌到射咗兩次 最尾仲要玩dp 之後仲吞精 仲係直?不能相信[/black]

屌牙點解會冇黑

你睇唔睇到黑字?
點解發出來冇黑 明明預覽有黑

冇黑

點解冇黑

牙BOB OK WO

咦啡色又冇事 [black]係咪因為黑底?[/black]

BOB

我喺白色網頁版都冇黑喎

[black]我又試下先[/black]
其實直仔拍gv唔係第一日嘅事
有d人為錢見個offer幾吸引就去做

如果Bob超有錢包你制唔制?

why

你都fail 估唔到甘b都識gv男優

如果呀BOB想包我
我應該搵到個冇咁有錢但靚仔少少既人

果位正職唔係gv男優黎
不如話因為拍過片毁左佢一生嘅前途都唔算吹水
有興趣可以google 本名
Btw我的確冇睇啦
只係上komica wiki上得太多

“鏡頭前”嘅BOB 我ok

Bob幾搞笑喎

我覺得佢好煩

鏡頭前後嘅佢有咩分別?

原來係棒球手來

聽講佢臭格係重點

但如果”鏡頭前”嘅佢做朋友

我覺得佢做朋友會ok

成日好緊火皺晒眉頭咁嘅樣又肥嘟嘟

好似話都大支野，唔友善

即係冇愛嘅前提下你睇樣多過錢?

新式追數，層出不窮

都要接受到
呀BOB我真係覺得佢係個黑人憎煩膠

夫子

為左生活我可以忍！

一千萬 八兩金 制唔制?

你都傻嘅

一百萬deal la